同個女仔互相送過盒朱古力,但最後都做唔成情侶,好傷心

我地只能做.......

兩盒friend

唔掂 next

樓主幾掂

有啲嘢唔好勉強
感情係，笑話都係

笑左

吸取教訓
樓主成功改良兩盒friends
不過都係未夠好笑
繼續觀察

笑咗